如果佢對你有意思會俾啲咩Signal 你（13）

上一個po爆咗

hi

留名，未追post

變咗廢po

盡量唔好開學術台囉悶死人呀